想搞返個布里斯本香港人會

好似日本人會咁。有冇巴絲响Brisbane有興趣？

關時事咩事